[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (54)推小明中基Stephy

挽留Mimi而婆
主持: 駱振偉
嘉賓主持: 陳蕾

永遠懷念: 羅敏莊、趙學而

Band List:
樂隊總監 Joey Tang
鍵琴手Abby Wong
鋼琴手 Dennie Wong
結他手 Andrew Cheung
低音結他手 Jacky Man
鼓手 KB
和音及音樂編程 Pam Chung
混音工程師 Marcus Ho

毒撚一個可盡興

Chill Club 推介歌單 28/12 - 1/1
黃色代表之前都冇播過

ToNick - 一口氣
Anson Lo - 角落生物
Supper Moment - 用呼吸栽種最艷美的花
黃妍 - 我心中尚未崩壞的部分
陳奕迅 - 是但求其愛
鄧麗欣 - 著地
ALL FOR ONE - 點火
林家謙 - 時光倒流一句話
吳林峰 - 越壞越強
龔柯允 - 原來 • 未忘
章尾而 - Pretty Liar
鄧小巧 - Mean
麥浚龍 謝安琪 - 合唱歌
陳柏宇 - 哪個明日
艾粒ILUB - 奇妙事不斷有
許廷鏗 - 慌
MIRROR - One And All

新快速

Chill Club 第61集
27/12/2020

主持: 駱振偉、小肥
主題: 探索生活的歌曲
嘉賓: Supper Moment

開場
Joey Tang - 愛與誠 (古巨基) [2004]

Supper Moment - 幸福之歌 [2015]
Supper Moment - 撼動 [2018]

小肥 - 心跳回憶 (古巨基) [2003]
駱振偉 - 黑洞 (陳奕迅) [2015]

新歌介紹
Supper Moment - 波板糖
Jude曾若華 - 十分錯

Chill Club推介榜
冠軍: 姜濤 - 愛情簽證申請

駱振偉/小肥 - 落花流水 (陳奕迅) [2006]
駱振偉/鍾達茵 - 前程錦繡 (許志安) [2007]
小肥/Joey Tang - 空港 (容祖兒) [2010]
Joey Tang/Supper Moment - Learn to Fly (Foo Fighters) [1999]

最後六個字

下集預告: 林家謙、岑寧兒

＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊＊

Chill Club推介榜 第52週
1 7 愛情簽證申請 姜濤
2 6 二人份 葉巧琳
3 4 Mean 鄧小巧
4 9 窮小子 洪嘉豪
5 5 東京人壽 容祖兒
6 8 一口氣 ToNick
7 10 用呼吸栽種最艷美的花 Supper Moment
8 NEW 每道微小 RubberBand
9 NEW 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
10 NEW 角落生物 Anson Lo盧瀚霆

Yoyo 家謙同埋阿豹
今晚Chill Club 個cast會唔會太勁

牙豹

豹b！

斷點好正
軒仔舊歌入面其中一首最愛

陳蕾

豹哥

豹

新po lm

牙科=廁所位

陳蕾姐姐

Cut

我不想回家
得咁短

你喝醉了吧 我喝醉了嗎
這晚夜 讓我倆不帶腦袋輕輕說話

屌你九巴個 wife 廢到

牙豹好得意呀

我不想回家～

網上直播成日lag半秒

嘉賓主持

製作組識揀

今晚有yoyo同家謙 好期待

陳蕾不紅，天理難容

配合埋主題

我lomo無啦啦話豹哥係第2個王菲 佢受左咩刺激

牙豹做主持ok

牙謙出未

Yoyo

好cute

yoyo

為豹留名

一陣可以欣賞盡力呼吸live了

因為真係有啲似

今集好似幾正

Maybe it's for the best

牙豹都有啲似

佢喺隔離有唱歌王菲啲歌㗎

點解唔請羅力威上嚟

真係有啲似ga
可以推你mama聽佢cover王菲

陳蕾正

連續2晚都有Yoyo

豹豹！

佢係咪有去睇1029無話你知

似謝安琪

喺出面紅好喇
千祈咪喺連登紅

今晚推爆多一個post都得呀

夢中人世界級

尋晚睇完yoyo live今晚又有得睇

伯母有taste

期待首歌聽咗咁耐都未聽過佢live

陳蕾個live屌打😂😂😂

留名

但我lomo係903果晚第一次認識佢

今晚依集真心正！！

聽預告都好似幾好

林家謙唱時光倒流呀

會唔會唱盡力呼吸

把聲靚到……

今晚好撚高汁呀

yoyo把聲辨識度好高 同埋好好聽

家謙仲會唱 致明日的舞

逢紅必反

仲有致明日的舞

淨係聽過cloud版

屌你老母九巴個 wife 用薯仔做 router 㗎
睇一秒 live 窒半分鐘

好似同陳蕾合唱

偽毒仲未番屋企

背景實在太似喇

牙科扯啦好嘛

頂住呀

用晒data?

31/1有康子妮

高撚高

唔知有無 看鐵閘搖擺

Yoyo其實幾靚

呢首唔知佢唱係咩效果

你唔同厹出咁夜街咪得

Yoyo 家謙都好正

岑寧兒好能正

出terence未呀

Yoyo 把聲真係好靚好靚
陳蕾都係

yoyo把聲聽落耳仔好舒服

好似嚟緊係6號＠rubberband做嘉賓主持

由身後事務所開始聽

今晚陣容真係世界級

去牙嫲屋企食飯

真架？？？
可愛肥仔

清誇張咗

唱作陣容

冇 data

其實我唔明點解香港人要作普通話歌

林家謙+yoyo 正

咁gay

唔睇埋先走

chill club先係真正音樂節目

真？？好期待

又屈

慘

又畀人話唔夠黃了

嚟了

同二汶合唱左 銀髮白, 世界級好聽

開心呀喺香港節目見到yoyo

致明日的舞!!!

牙謙

俾你講中

致明日的舞

佢市場係台灣

有無食燒鵝

佢幾粒墨(?)好礙眼

因為佢去咗台灣發展

唔笑嘅時候

謙﹗

Joey首結他

真

其實佢基本上都focus台灣發展？
方大同就好似係廣東話唔好

我係銀髮白開始識佢

咁要直落到入住完咗先走得

幾時

嘩屌
致明日的舞

屌求林家謙出全首

正到

冇

謙謙

居然唱至明日的舞 正

Terence ig有講

好似聲畫有d唔同步？

oh just carry on oh just carry on 啲friend

牙謙屌打牙臣啦

sor
冇留意過佢
淨係聽過名

係

應該下集

渣謙唱返零違和感

邊個仲敢話香港歌手係廢

國語歌

好夾

好聽過eason好多

真。903獲獎歌手表演環節

牙謙好聽呀

finally have +him

林家謙好似好矮

好有謙嘅感覺

方大同淨係出過狂潮一隻廣東歌

遠鏡 pls

首歌真係好林家謙

好似佢自己唱仲match

隻歌似佢作比自己唱

輕鬆啲 我都唔係聽佢好多首

牙謙好能正

都真係靚呀..

好夾佢唱

我都想咁講

我老豆老母問家謙係咪背緊書 無啦啦轉撚左我台

點解可以咁好聽

真係有feel過eason

佢主力台灣發展

首歌變左好似佢自己plug 既歌
同eason 完全唔同feel

正 必睇

佢平時一講廣東話就lag 好可愛

激安唔睇咪得

林家成個Albert Au再世咁

打柒佢

想幫家謙含

點解叱咤會冇呢首歌

首歌好似係佢咁

一笑就好傻

細細粒咁咪cute

林家謙好靚仔

墨生嘅位置本身幾靚都搞唔掂

佢咪話eason唔唱佢唱

激安有 edan 呀

好正

好好聽

根本唔駛俾首歌Eason

叱咤無佢live聽真係差啲嘢（opening唔當）
下年推爆佢

牙謙唱歌好從容
所有野好似好自然咁
好正

好聽過Eason

隻歌真係好有佢嘅style
just carry on續集咁

好好聽

Eason好似話隻曲係林家謙讓俾佢唱

今期line up正到呢 yoyo謙

跟本佢唱仲好

邊度似

嘉賓係Judas

個編曲真係好啱林家謙自己唱

而家eason算九數啦

Live好咗

始終呢隻係佢既作品 自己唱返真係最fit

你答佢：上年最好嘅作曲人喎

Eason唔好再攞人地啲歌啦！

個人喜歡eason版多啲有力有希望啲

伯母
係咪睇過呢條片

打丁位

認同
唔同FEEL

咁就少咗隻冠軍歌

sAme same

本身真係佢作

豹b好可愛呀

牙謙矮過牙兒

Just Carry On同埋特倫斯本身都好似係留俾Eason

當初自己唱返真係會紅

林家謙每個字同字之間唱得好smooth

你咁快出

諗起家謙x Serrini個live,兩個係咁互串

豹點解可以咁cutereeeeeeee

Yoyo係咪已經唔識講廣東話

牙科你偷咩師 咪諗住作歌呀你

好矮好得意

自己唱仲好

廁所位

牙謙矮到

豹哥矮左?

係 是但求其愛都係

但好矮

連牙thor都自己填詞

Yoyo 講嘢咁似錢大媽

Yoyo同家謙都好好聽

好似倉鼠呀

我鐘意佢唱個version 多過單春version 好多

家謙好矮

Yoyo 原來咁大隻

頂 呢3條友好正

yoyo啲墨生得好型
圍住個下爬生

家謙9upper

林家謙喺呢幾個中間好似細路仔咁

作曲 不了

+him 仲矮過 yoyo

好毒呀家謙

牙謙太矮驚左

Judas拍手.gif

唱作 不了

咁多墨屎

年產百幾二百隻

咁而家都紅嘅尤其是eason咁耐冇出歌

牙兒幾高

家謙細細粒好得意

真，到到都係咁
係香港先咁奇怪

嚟緊viutv音樂節目《歌手門》有佢哋份
1月11號播

但好得意

岑寧兒同雲姨合唱盡力呼吸啦

陳穎謙就一年出幾百首

Eason扮林家謙唱腔但係完全唱唔到個feel

個大陸妹都幾靚

咩叫錢大媽

岑寧兒唱多幾首啦

牙謙成日想mean又唔敢講
都係同樹mami放d

笑咗

我老豆問做咩佢唔脫哂d墨先做幕前

講起serrini，佢同周耀輝西九個訪問笑到仆街

賣廢家冷帽

Yoyo好撚bulk

大野b鐘意矮撚原來

我都想問

雲姨就算啦
再學下唱歌先
把聲係好聽
但技巧真係未得

仲有埋叱咤新人金獎，唔係乜水 阿jer！！！

豹把聲好好聽

Serrini係呢個節目認識左Jer 好正

一日最衰都係岑建勳

大板牙好cute

想像唔到Eason唱特倫斯喎……

公道d 講今年水準好左
用字無以前咁突兀

咁大野智都唔高吖

有無地方down到佢地viu唱嘅version㗎

Yoyo 好正

期待

熒幕情侶

個節目有啲期待
睇預告見到拍得好靚

佢地兩位嘉賓把聲都靚

Yoyo講野把聲好舒服

是但求其愛唔太似家謙style

變撚咗愛是懷疑咁 我覺得會

好正
Just Carry On同致明日的舞個曲風好舒服
特倫斯夢遊仙境個曲風又係正到痴線
真係咩曲風都識玩

不賣隔夜肉

大野智都唔高

陣仔Tb 都啱

收山啦Eason點到即止啦 時代變喇

講真 唱歌好聽就得 ga la
台灣啲唱作女歌手都唔係特別靚

正想講

覺得致明日係just carry on續集

牙科獨唱 牙科合唱

嘩豹唱呢個

蕾唱

下一位前度

wow陳蕾唱

嘩

豹b唱下一位前度正

又豹b

唔好啦
一陣間又變咗so bad……

又係謙啲歌

豹哥唱

屌

唔係丁豬突屎

Serrini同唔同歌手嘅化學作用都好正
最正係同牙謙,兩個係咁9up

若覺得第一位最愉快

下一位

屌
下一位前度

笑死 點解chillclub要PG家長指引

下一度前度 豹version

點解唔係家謙唱返

哇屌

好有自己style呀唱到

董驃都丁

ok wor

好聽woe

林家謙好聽啲

條女好撚正

唔係丁佢

下一位前輩

董驃

因為聽林家謙會聽到到耳朵懷孕

好有豹既味道
好撚正

俾牙科唱會唱成點

kkbox果個我成日重睇

乜料啊

衝口而出都唱過呀

Eason carry 到嘅

好撚好聽呀屌

牙謙太尾....

幾時 想睇返

點解唔畀返 +him 唱

珠玉在前 但都唔差wor 陳雷唱得

豹D轉音好C服

好聽喎

Respect 既 佢有心帶新人既話
見佢訪問都好多強調林家謙既才華

女版又幾好聽

變咗牙謙囉

唔好啦

Ok wo 鍾意呢個陳蕾多過叱吒嗰時

一入嚟就見到啲咁衝擊嘅comment

佢有陣頹味

今集咁撚正

都好聽喎
可以出個duet version

牙謙鳩up能力都好高

勁

幾驚係rock版前度 個心離一離

誰亦在反覆錯愛之旅捱大

繼serrini之後又有另一個歌手carry到呢首歌

Panther

許志安咁

科可能唱一人之境

今季係咪玩唱cover

Plug得好啊
陳蕾唱+him 嘅歌真係好正
之前佢同+him合唱just carry on 已經好正

熱烈要求豹上多黎幾次!!!

171-173

牙謙之前訪問都話覺得自己矮想生高啲
Btw佢個氣場唔似鍾意女女

強項

若覺得第一位最愉快
為何上一位不釋懷
誰亦在反覆錯愛之旅捱大

未聽過佢用溫柔腔唱

林家謙唱出黎有陣淒慘味

豹哥好聽

佢好似係chill club已經唱過

主持黎架傻豬

民族風

應該冇
167左右

你講清楚丁邊個

代入唔到

好聽

我記得好災難

個人覺得 家謙高音麻麻哋

有冇人聽到即刻諗起試當真

試過啦

陳蕾唱歌柔左好多
佢參賽個啲好硬，聽得唔舒服

唱K咁，好難聽

好似唔只做一集

變咗普通k歌

朋友可以係仔仔

現場收音

係咪成晚都係林家謙作品

家謙版舞都好聽
不過覺得eason 有feel d

呢首歌唔需要太有味道 反而家謙嗰種年紀嘅fantasy比較夾

陳蕾version好聽

你當成條片係棟篤笑咁睇

今集真心高汁

豹b戴頭巾世界級

飛

林宥嘉其實都幾用林家謙

yoyo把聲好靚

痴線合唱飛
太撚正

最後幾粒假音好聽到

好似3集限定, 希望係我錯

今晚聽歌聽得巧c服

佢叱吒個前陰搞唔掂

你做撚咗yuu會員未

小肥都係主持左第一集就變左豹
下集到6號主持啦 你跟貼D啦

現場收音版

Joey tang唱先會

陳蕾好撚正

真。之後會搵返嚟loop

飛！！！

有d 歌一俾左eason 唱, 就會完全變左eason 既歌. 但呢首唔會

今集要錄起佢狂loop

今集好正

好撚好聽呀屌！！

yuu

林家謙第一次自薦係向林宥嘉自薦

林宥嘉「今日營業中」全隻碟都好好聽

咁搵得佢就應該唔止一集 但想聽佢唱多D其他人既歌

係3集呀

岑寧兒好有靈氣

嗰次我唔係好知林家謙個樣，我諗係咪張敬軒， 咁似樣

想聽yoyo唱娑婆

Yoyo 以前靚女d
但把聲而家靚過以前

好撚溫柔

聽到前列腺液都出埋

壞與更壞

岑靈兒！！

barcode陰招牌嚟喎

岑寧兒有冇出過廣東歌

完全想像唔到香港居然有咁高質既音樂節目

合唱好撚正

今集我要Save低 我屌

諗起Kolor將好心分手變做rock版

我想像唔到

救命
好正

看鐵閘

變咗Eason 嘅歌就係Eason嘅超能力
呢首就本身唔夾 如果叫yoga唱

陳蕾唱林家謙好好聽

盡力呼吸

今集全部歌錄cover版得唔得...

咁家謙唱腔又真係未必個個鍾意同接受
Eason好似都講過佢似盧冠廷
又係好有才華 但未必個個接受佢唱歌

見到豹
就諗起聽陳蕾士的琴箏

合唱版正到呢

搖晃！！！

全部都唱得好soft

我都覺
諗起仙氣

今集可以翻睇N次

呢個組合真係好屈機

推到出合唱album

即刻搵黎聽下先

點解會咁多粒墨

算唔算開播以黎最正一集?

常願意

冠軍歌係咪時光倒流

應該向Yoga學師

牙媽的歌

今集嘉賓睇得出有心度過

痴線好好聽

最愛嘅林家謙唱最愛嘅林宥嘉
**yoyo都好正

林家謙呢個版本勁好聽
想聽晒佢比林宥嘉嘅所有demo

佢老母嘅歌

看鐵閘~

仆街 呢集咁高質點返轉頭

真係要好好珍惜
真心唔係viutv搞chill club真係唔會留意咁多歌

今集會唔會太高汁

半首銀髮白

唱自己老母

銀髮白當年 j 到我

罰你睇返全民造星

豹b carry到

看鐵閘......希望會唱

今集好撚正

好多wor...
嘆息橋主題曲已經係
不過我都係呢幾個月先知

岑寧兒係咪全身好多墨

好白

同老豆餅印一樣

搖晃~

放心 上Viu網有得重溫

想聽佢唱 苦海～～～～翻起巨浪

勁好聽

即刻唱比你聽

美中不足有牙科

常願意好好聽

當你感到浪潮滿佈

連埋成個星座咁

我覺得佢唱得好聽過陳奕迅

熒光仙女look

g 奶絲

當年王菲演唱會唱夢中人都係呢個造型

真係有啲多
會唔會係啲皮膚問題呀

Cloud b決賽先唱完

勁warm呢首歌

好靚

係咪皮膚癌

之前響街見過佢媽咪
都係好有氣質

癡線yoyo真係天籟之音
出多啲廣東歌啦

盡力呼吸 陣間應該會唱

唔係有病，本人又唔介意嘅話，其實冇乜所謂

屌你 yoyo 又係仙女咁
今日chill club好有靈氣

今集高汁到

好mean

還我Mimi

總係要有d 缺陷先可以突出其他人嘅美好

剎那的烏托邦
勁好聽

hello!!!!!原來你都有睇chill club

呢首歌真係好有媽媽嘅感覺

咁係咪要搵夕爺上契了

希望2汶勸佢一齊做多d廣東歌

yoyo同豹哥加+him
J死我咩

還我而婆！！

謙冠過
估小巧

唱盡力呼吸 應該唔唱呢首啦
鐘意盡力呼吸多啲

聽完今集
心靈可以洗淨

真，銀髮白
聽到射

好好聽 可摸以出多啲廣東歌

今集好高汁

同林二汶合唱銀髮白

仲有而婆

我係因為雲e先識yoyo
唔好打面

想睇yoyo上叱咤

連住3,4粒係有d怪

keep得太好

yoyo把聲好似洗耳液咁
如果聽live應該忍唔住

呢兩個唱得又幾好聽

成人情節係咪呢度

好溫柔

Tvb做緊個節目，真係完全比下去！
Chill club屌打了

係囉
唱廣東話歌都好好聽

Yoyo唱得好溫暖

我忍唔住數...

耳朵懷孕

我估葉巧琳

但佢真係有啲多 擔心佢健康問題

my love~

銀髮白

咁係咪有得聽佢地唱呀

謙ig話會唱時光仲未出現

發覺而婆做耐咗主持啲live正咗
仲要有時試其他曲風會出奇地夾

個style好啱

白既人好容易生墨
我都係
不過係手到

可唔可以唔好停
一路唱
Yoyo

viu音響勁十條街
家謙上親tvb唱都怪怪地 隊band夾唔到佢

屌 我藍絲老豆睇緊搞到我要用電腦睇

老母睇緊電視劇 睇唔到電視
上網戴耳機聽 反而正過睇電視
尤其是個Live band

希望有造星效應

唔會播mv 嘛
應該會上黎唱

屌就快要落車了

呢頭聽完yoyo
轉頭聽mini嗌
好大反差喎

聽岑寧兒唱歌好似上左天堂咁 好正

佢首歌值得冠軍

好似真係有d 免疫系統病會導致咁密集嘅墨

聽到好多平時冇機會聽佢唱嘅歌

希望係陰道陽具

屌你我老豆係咁問個電視係咪污糟左 笑撚到我

隔離發生咩事

今集真係高質到

Metoo

Yoyo嘅聲線很治癒

咬字仲好過蝗嘉爾

我係因為造星
我都知有D遲
但一搵佢d歌黎聽就好鐘意
仲要發現原來嘆息橋主題曲都係佢唱

今集完全係幫人洗滌心靈

謙話其實唔識佢，淨係inbox啲歌俾佢佢就用咗

結衣BB都冇咩墨

上一個用氣音咁勁嘅係咪許茹芸

任天堂廣告，一日睇廿次

tvb d 音樂成日推到好細聲

+1

即場除衫

自然美
講真 認真睇佢五官唔差 對眼幾靚

之前好似係家燕姐跳Nobody

yoyo好好聽

結衣BB

可能好溫柔呢

好想聽佢唱埋呢首

有feel到喊， 聽到呆左

好似話當年叱咤話俾奬佢都唔去

新歌推介
雖然都好耐之前

證明有錢客

地獄

個名真係好頂癮

miacha 正啊 但我想聽英文版

英文版就係
林寶啲詞垃圾到仆街
誰班戟厚一點

乜撚野

呢個演唱會lv既band黎 應該冇得比

娃娃

仲未時光倒流

cls

諗起阿cloud

屌佢就算啦

cls 點解要咁比

專心睇呢邊好過啦 隔離台WFC

救命點解把聲可以靚到咁

證明香港好少人知道Yoga出過一首廣東話歌

謙謙真係有啲似hehe

跟風造星

後生仔唱下K

yu ki da~~~

chill club多咗廣告咁

真。好聽到仆街

剩係頭先joey tang手結他都無得比

今日做聲夢傳奇

罰你上viu.tv睇返嘆息橋同身後事務所

呢幾個月來最高質嘅一集

估Mischa x2

個吓啪手指
睇YouTube條條片播之前都要聽
呢到又係

遲到好過冇到

廣告時段禁去tvb 睇
搞乜春

好撚侮辱喎ching

無論多麼壞 好心態
若早知最壞 尚能更壞
凡事都很壞 仍能 愉快
才是崇高境∼界

mimi咁俗氣
今集不了

成日都唔知佢有咩搞作 係咪台灣發展
淨係見時不時同二汶facebook live

我知
但係唔知係林家謙

我都因為造星
但上星期清歌list 發現一早down咗佢歌
然後loop埋其他

係
陰陽
道具
！

唔聽Mimi鳩嗌咁睇Chill Club嚟把撚呀

新歌推介yoyo 用咗

可惜早引退

Yoyo 另一神級live

一齊多謝ViuTV先

但最多係上榜，本人應該上唔到嚟

星期日夜晚9點半聽到佢地唱歌真係好有feel

係啊有娃娃feel

點解會諗到呢啲
痴線

岑寧兒成個講童年嘅album都好好聽 好感動

仲要Eason幫佢監製

點解既

我老母都係

Facebook inbox ?

Mimi 係一杯烈酒
Yoyo 係一杯清水

製作組又會聽民意搵啱嘉賓畀大家睇

隔離台係咪破緊地獄？

尋晚live成萬人睇佢兩個唱k

可以兩首

push

tvb人

連我老豆老母依家都知道香港依家仲有啲咩歌手 如果唔係已經脫晒節啦

佢今年金曲獎有份做評審

Yoga好撚中意香港同廣東歌㗎

真係

成個鐘點都要有啲廁所位（講緊牙科）

佢兩個互窒真係好正！！！

佢仲係懶醒咁話知唔知呢個邊個（停留喺佢係人地個女度lol

可能有病但是唔想講

想問吓yoyo係唔係未唱盡力呼吸啊

時光倒流

同意！
多得武肺 多咗時間欣賞廣東歌
多謝Chill Club 令我認識咗好多新歌手
上年都係因為Chill Club認識咗家謙

我屌要落車喇

豹好可愛

仲要Wyman寫 果陣佢有講

而家TVB出嘅野硬係有陣TVB味
同當年亞視有陣亞視味一樣

牙謙成日同人鬥咀

豹又9up

等緊試聽會加場

byebye

冇啊 byebye

Wow

好似上完成個系列嘅心靈課咁

詞係Wyman

嚟啦

中意港女漿

我老母又係
見到有林家謙就話要睇呢集

來了

點解全部人都咁鍾意疾牙謙

時光倒流了
呢首完全低估

無呀

比人圈呀 唔係就鬥9up架喇

家謙毒毒地好正

第一次識林家謙依個人 就係6年前佢寫歌俾yoga

傲驕謙

林家謙唱live穩到

主要喺台灣住，出國語歌
間唔中（尤其是大時大節）會返嚟香港，時間比例大概:3咁

又鬥嘴

又啱

唔止一次搵過香港人班底

好撚正

跑返屋企先

品嚐過牙漿全盛時期大波波

林家謙好撚穩 好似聽CD咁

其實我不必 異能大到可扭曲真相改春秋

豹豹 cute cute

想聽live

真 未有之前好少聽新歌

連登仔都毒毒地喎

同播碟無分別

牙謙隻手好cute

同林宥嘉有d似？

謙謙live好穩

豹 9up 能力應該好高

呢首mv好屈機

牙謙好聽到

十世還做朋友~

idol個tour藍圖都係用紅館同小巨蛋嚟度

所以連登仔咪鍾意囉

幻想自己係林家謙

佢唱歌又幾好聽

好C服

Yoga 9up能力好強

暴龍哥呀屌！！！！

之前睇zpecial ig 見佢哋上
唔知係咪做一集嘉賓呢

loop林家謙loop到不能自扙

me都想 1分鐘就爆 好難搞

正到仆街

家謙

想同佢&家謙做frd

林家謙好似食咗CD咁

真
真係越做越好
要加油！

拍得住serrini

你估十年磨練係流架？

牙謙表面毒毒地實際串咀底好正

可以播MV
有強尼

正到痴線

叱吒完全唔俾機會佢唱
佢live穩到

好呀 city boy

成功買到
不過林奠唔俾我睇

呢首麻麻地 好普通cantonppp

上過啦

D轉音真係好好聽聽得好舒服
有d人話家謙唱法好un耳 我真係完全唔覺

之前喺YouTube 睇左牙謙上隔離台勁歌唱live
同喺呢邊質素差勁遠

chillclub個個都食cd㗎啦叱咤live見真章

原來+him都有媽媽粉

之前做plug歌

聽親改春秋下 轉音都眼濕濕
唔係講笑

佢地有林家謙嘅才華同善良先算

我都係
未有chillclub之前好難有心機逐個歌手㩒黎聽
而家就算唔得閒睇都會望下中間播個chart

聽佢唱歌
好似夜晚熄曬燈
點著盞油燈係隔離安撫緊你咁

都幾正 不過特倫斯正啲
勁underrated

藍band+抄歌 唉

opening有

特倫斯

低佢唱特倫斯好易炒
雖然首歌本身好難唱

用豹哥代替 Thor 啦

咁....tune咗啫

家謙把聲好似有少少自帶autotune

咁遲呀

不過佢真係要搞搞高音 成日唔夠聲

係啊 呢個製作組算係咁 但我都會繼續屌

佢之前去旅行啲live都成日9up

不停懷孕

家謙bb

開頭聽都覺得一般 直到有一日腦入面無啦啦狂loop

好穩

live極難唱

你試下叫佢唱特倫斯夢遊仙境

你諗多咗
你聽吓夢遊仙境有兩次live

杜蕾斯呢首真係正
橫誇勁多個key

係...
佢唱特倫斯屎咁

仲有限時熱賣特別環節 歌手照妖照

其實姜b有無上過chill club

佢成日都lur住過但又聽得好C服

同你一樣

正喎 有艾粒

數榜

竟然有艾粒

上個星期

真 不過我最鐘意下一位前度

艾粒

唔熟林家謙症佢有d phil既感覺

有啩

咪唱咗加炒埋

林家謙 你係咪食咗CD??

唱得勁好 我就快暈

佢果幾首歌係好舒服 唯獨一人之境 越聽越頹

其實係chillclub真係會幫歌手tune音 定純粹叱咤失準呢？

謙謙唱潛水先癲

散band

讀書

艾粒首歌幾好聽

家喻冠軍都未上，就走左

same

chiillclub會tune

想睇ilub上viu好似細個睇阿笨阿占上電視咁

奇妙事不斷有好嘢嚟

章尾而

特倫斯好正

呀E

時間的初衷好正

時間的初衷

係暫時休息

轉音好上腦

睇左 冇諗過首歌係邊個唱hahhaha

一定有tune啦
玩live冇得tune

彈起個勢似
不過風格係yoga果種

係
抄歌都唔知點解釋
你話同一首似都有得講話係咁啱得咁Q
但佢同幾首一齊撞 國語歌英文歌又有
個mv 幾有feel首歌其實都好聽 真係好可惜

AL

pretty liar其實唔錯

阿E

pretty liar幾正...即dl

Thor完全唔介紹濕爬

好好聽，個mv都好型棍

仆街濕尻毛文首歌名搞到我手動呼吸 食屎狗公

我都係呀

佢自己都話最滿意嘅作品係特倫斯
可惜反應算係最差

joey卡住

呢首歌難就難在
平時cantonpop最後一段chorus會升key
呢首反而D轉Db
好少咁玩法

角落生物

Mean

放假咋

水彩
不枉我們張山十年
戒口
信望愛
同jun合唱嘅5:59pm
仲有翻唱達明嘅馬路天使

我覺得好正

雞容

黃妍

cath!

@屈dee

黃妍有機冠啦

黃妍上啊

做得好

Agger

RB下次要冠！！！

rb!!

Mischa

唱歌加主持
呢集應該會好少人

rubberband

東京人壽

OK 黃妍今次藍轉黃

黃妍！黃妍！黃妍！

我反而麻麻佢其他嗰幾首
唯獨好鍾意呢首

黃妍呢首要冠啦

中啊 真係Mi

咪就係 上次Kenny 都有人讚

chillclub會tune
叱咤冇ear mon
平時歌手用慣earmon唱live
冇嘅話 真係要好勁先唱得穩

mischa

追光者咪yoyo 作囉

Rb

mischa!!!!!!!!!!

妍！！！

其實係點樣評分

葉巧琳

rubberband下星期黎唱？

唱英文版ok?

好好笑
前同後都講解好多

阿mi

終於有mi

Wow 葉巧琳

神隊友幾時先肯上榜

@帶棗兒

viu親生女

yeahhh mischa 好感動 上位啦

以為真係有小巧除衫睇

俾咗唔少力量我㗎

冠軍呢

@屈dee 黃妍升喎

Chill Club推介榜 第1週
1 2 二人份 葉巧琳
2 8 每道微小 RubberBand
3 9 我心中尚未崩壞的部分 黃妍
4 3 Mean 鄧小巧
5 5 東京人壽 容祖兒東京人壽 容祖兒
6 10 角落生物 Anson Lo盧瀚霆
7 NEW Pretty Liar 章尾而
8 7 用呼吸栽種最艷美的花 Supper Moment
9 NEW 時間的初衷 周國賢/ToNick
10 NEW 奇妙事不斷有 艾粒

其實全部tune晒
所以呢類節目就算Joey tang唱都好聽
呢行既所以知
但yoyo果種因為本身唱得太好 唔執都一樣

叱吒果種係live冇得執加音響混音衰
真係真實加照妖鏡

支持!!!

林寶唔好再寫詞

mischa靚版鍾舒漫

Misha

Yeah!
Talented mischa

下個禮拜係咪有RB

mischa 好chill

呢個真係驚嚇

agger 鐘意英文版多d

chill club band + viutv台前幕後 + 各大唱片公司代表投票
之前記者會咁講

下星期有rubberband就好

出咗道咁多年先做到親生女

佢未去到陳詠謙咁勁囉

垃圾詞 斬撚咗自己隻手啦屌

好過做飯謙少少

佢個榜係點計？

下個禮拜每道微小

今集真係好撚正

mischa 好有星嘅感覺

強尼：跟住落來既係Misha,佢表演既曲目係：二人份

R&B係正嘅

RB下星期我要見到第一呀!!!!!!!!!!!!!!!!!!!!

呢首衰撚過做飯

成日聽錯每道微小第一句係「屌」

之後即晚上限時熱賣破左功

有聲

呢首好聽
但啲詞唔知做乜9
快啲出返英文版啦

塊面感覺唔太自然咁

pancake厚一點

牙謙mean 爆善乜良

電台好似好少播佢

屌 有聲

對腳

都幾唔公正

林寶算唔算神經刀 佢寫畀swing嗰啲好正

無晒面啦 連葉巧琳都先過佢冠
無用架啦黃妍 算撚數啦唉 冠唔冠都無所謂 不如冠埋Micheal C都唔好冠佢啦

雖然都膠膠地
都可以叫做幾得意嘅

佢之前造星 好難聽

點解佢造星冇三甲

1 愛情簽證申請 姜濤
4 窮小子 洪嘉豪
6 一口氣 ToNick

感覺上林家謙作曲唱歌唔多唔少透露佢性情
好似真係感覺到佢係90年代成長
冇力竭聲嘶、大癲大肺
情感好內斂、溫柔、輕嘆一口氣就算咁
唔係典型靚聲嘅人

mean同善良冇衝突嘅

推呀呀呀

英文版

其實葉巧琳好正
final果晚最鐘意佢

唱得好過cd version

Mischa 豹哥年！
推mi上去

我成日認唔到佢個樣

不如話叱咤d audio垃圾

都係鍾意Forever Forever多過三個字 三個字

呢首真係好正

[Season 5]ViuTV Chill Club 星期日 21:30 (55)洗滌心靈之夜 推小明中基

聽開903都無乜印象有聽過

年年都係咁

乜撚野班㦸

咩詞黎

冇啦，上咗角落生物

爭啲想恥笑黃妍一週out 繼續做viutv眼中既藍絲

溫疫？

下星期真係有鍾舒漫

咁公正啲可以點

有時間可以睇吓 玩得好放好搞笑

講還講

唔好咁痴線

mischa好正呀

903揀人嚟播

自從夕爺同wyman減產
我聽歌係終於聽曲>睇詞

chill club推介會唔會播到強尼做主角既MV...陰陽道具

轉咗髮型好難認

I just wanna 打邊爐

又係一個行走CD機

明明首歌melody好聽
詞好垃圾

下星期如果冠軍點睇

而家算好㗎啦
之前就鍾舒漫頭

世界有瘟疫
想同mischa共享一塊多屎

英文版好聽好多

溫疫

其實覺得中文定英文版啲詞都少尷

咁都召喚到

mischa勁

仲有林若寧 小克！

又真係似

一唱英文正到

厚一點呀

小肥做乜降key

sherman 仲有歌？

成人情節係咪就係呢首歌個mv

Mischa要紅

jerb

新節目

依個節目應該好睇

viu啲音樂節目都好正

仲要無ear piece

周耀輝呢！